再被質問政府會否派錢 陳茂波稱已多次解釋不想重覆

財政司司長陳茂波出席本台英文節目時表示，只透過今次預算案去改善貧富不均的問題是不太現實，認為需要持續努力。

他指出，領取綜援的人數有所下降，政府一直有向低收入家庭提供安全網，認為政府將來應有系統地做更多工作。

民主黨許智峯致電節目表示，不滿財政預算案未有與中低收入人士分享經濟成果，質問政府會否派錢。陳茂波回覆指，自己一直收到不同政黨的建議，又表示自己已多次解釋，不想再重覆。

屌佢老母啦，自己係高地望住香港人死